# README #

1. Sistem operasi yang digunakan : Ubuntu 20.04
2. Sumber artikel : stackoverflow, sequelize docs, dll -> ada di video

### Links ###

* [Deployed todo app](https://todo-bilal.herokuapp.com/)
* [Video on deploying the app](https://www.youtube.com/watch?v=qsG24RqRp3Y)
